TVB播大陸劇都算， 班配音直頭趕客

難得今日早返開電視播浩南傳， 睇左5分鐘頂唔順班配音要轉聽國語...語氣聲線完全唔掂